究竟係邊條仆街設計巴士座位？

特別係長途巴士 一坐就粒幾鐘果d
D設計愈來愈衰
頭個位應該俾人挨住訓
但佢就設計到凸出黎
根本訓唔撚到覺

示意圖

設計師死全家！

廢老冇咁高 唔頂頭先可以坐

根本坐長途巴士就on9啦

設計師 : 為左令乘客保持清醒以策安全

公仔果款算幾好坐，最新依款紅巴真係唔掂

就係唔想你訓

矮仔坐咪頂頭

城巴好坐過佢

推post_Xander
封鎖時間：9-17
解除封鎖

你係咪太耐冇坐巴士
呢款凳個頭枕因為太多劣評好一排之前換到冇凸得咁誇張

岩岩出個時吹到話會坐得更舒適
我屌佢老母啦

邊個仆街我就唔知啦
不過我估設計個條友唔會搭巴士啫
正如香港d 納米樓奇則
香港政府d on9政策咁
關佢撚事啦

城巴真係最高汁
啲位又闊啲

佢預啲人身過起碼 180
個頭剛剛好枕喺上面

正解

樓主俾盡150

因為真係唔會為舒適設計
咁樣設計係為咗撞車時保護頸部唔會過度向後

180短身長腳 頂撚住我個頭

其實想屌好耐 今日先忍唔住開post

小學都有教，搭車唔應該瞓覺啦

係 睇過節目講係防止斷頸

我183，坐落去個膊頭同頭枕係平排嘅。呢個頭枕應該係俾身高160左右嘅人用嘅

請參考食神

呢款凳個背凹左入去 個頭枕又凸出黎 坐一陣都勁唔舒服 完全唔岩人體比例
以前金色巴士啲凳舒服好多

關咩訓覺事，坐落去已經唔舒服啦

咁設計係會坐到寒背

怕有意外嗰陣個頭向後chok親條頸

城巴A車豪華位

你每日坐幾個鐘巴士坐幾年呀 寒背

樓主幾高？

擺到上去
利申 178

啲legroom好差
越嚟越差
好掛住啲舊車

坐直曬都仲頂到前面

可能係比啲企唔到嘅人坐
等啲一般人唔好霸住啲位

仲有而家九巴啲燈好撚光 仲要白燈 都唔知邊個設計

我真係每日真係3個鐘來回

狗巴全部座位都ON99
有D仲頂撚住你腰骨

垃圾設計

170矮撚覺得岩岩好

通常瞓都係窗口位瞓

呢款唔係全部拆走晒喇咩?
我之前楂九巴, 我間屬廠, 呢款頭枕用過一排, 俾客投訴完全部就換走晒啦.

得a車先係人坐

城巴九巴都係同一款車
但個座位設計可以咁大分別

唔怪得最近好坐左
我仲以為自己坐慣左

個設計on9我都覺，我自己都會搭兩個鐘來回，但有無可能每日果2,3個鐘個背脊貼實晒張on9櫈到坐到寒背呀見唔舒服都會坐番直個人啦

有人要貼實晒坐到咁搞到自己寒背我就真係無野好講既

d凳已經衰 仲要d燈光撚到

屌 你怪番落個用家到

啱啱坐完坐撚到火滾 舊車開快啲都瞓得舒服
呢部屌你老母快小小 咪撚話瞓 坐都坐撚到過山車

仲有佢個膊頭個位 懶係咩咁設計到好似包住 屌你老母 坐到鬼死咁唔舒服

咁而家張櫈個設計好撚on9坐到個人唔舒服呀嘛，咁你仲會唔會順個設計意搞到自己辛苦先？

我係話如果有人明知貼實坐會辛苦自己，點解仲要咁坐兼搞到寒背喎

D 設計真係愈改愈19
應該搵個設計師出黎投訴佢先得

嚟緊新車會用返黃光LED燈，不過張凳都係照舊呢隻

身高180 我瞓嘅時候成個頭唔係嗌落個枕頭度而係晾咗喺個座位上面成個頭向後拗

exact7ly

仆你個街狗巴啲凳永遠都係比啲160cm嘅人坐
而家啲舊車啲凳矮到全車人個頭係喺個頭枕上面，新車加高張凳又整個向前凸出嚟嘅頭枕

藍光燈整盲你隻眼
人體工學座位整斷你條頸

城巴個位真係好坐啲

唔整窄d難坐d，點載多d客賺錢啊
巴士公司洗乜理你班賤民舒服，反正你都要坐
唔想坐就企廢鐵啦

坐直個人條腰就會浮起左，冇野支撐
咁亦對條腰唔好

令人寒背

紅巴特別西真係屌撚死佢

其實真係矮撚先會頂頭
個頂嘅設計根本俾你lon住個頭面向天咁訓
不之幾撚舒服

呢隻都未算最差
不倒翁型有炸彈人公仔果隻最差
有無人知我講緊邊隻

好多交通工具既座位都係咁，飛機都係

聽講個設計者賺左好撚多
之後重用個design 打飛機
同批鬥坐不相伯仲

見到張圖都覺得條頸好攰

我想問除左個位濕鳩之外，你地有無覺得呢款車特別chok?
搭親呢款成日一訓著無為意，佢剎車就會即刻飛撲撞到前面，到底係車嘅問題定司機問題?

九巴既頭枕=肩枕

有安全帶果啲車, 個扣頂撚住我背脊

紅巴頭枕後面變左硬膠，個扶手佔左頭枕三份一，好垃圾

奴工：連坐車睡覺都無權

個設計師上車買樓坐靚車
駛同你迫巴士

仲有一樣就係d 櫈窄到癲，兩個男人坐一定會膊撞膊，如果坐出面果個橫少少，入面果個直頭要接埋坐。所以我之後打死都要做坐出果個

所以真係唔好話人低頭族 張凳咁樣
唔低頭玩電話都唔知有咩好做

我覺我點都好過呢隻喎

以前舊車啲櫈仲窄

以前三人位坐兩人通常
而宜家最大問題係前頂左右又頂
以前窄都可以坐出少少卡啦卡啦咁坐
宜家啲窄到郁都郁唔到仲要
全程係個冇人體工學既凳上面坐40分鐘真係腰骨都痛

每次坐完都頸痛

懶係懷舊feel咁

vogal revo

次次坐親都勁好瞓

要寒住背坐真係好辛苦
次次坐完都背痛頸痛
呢個設計真係好on9

紅巴年頭開始已經慢慢將凸變返平啦喎

硬到

其實政府有份指引/code 講明坐位，走廊等等的最少尺寸
但佢份濕尻指引係好耐之前寫，啲人體高度寬度就跟足幾十年前啲人
以前啲人冇飽飯食，冇咁高冇咁大隻
搞到啲商家佬將啲尺寸有幾盡拎幾盡
所以啲旅遊巴、巴士個位咁撚窄咁唔舒服
利申:發夢我老豆整巴士話我聽

港島撚真係未搭過紅巴 想試下

呢款城巴車慢慢淘汰緊啦

舊硬膠繼續斬頸

新巴嚟架...

呢間廠出好多戇鳩嘢
而香港巴士公司又特別鐘意佢批戇鳩嘢

其實根本個設計有問題
個頭枕咁撚樣 咩高度坐落去都唔舒服啦

利申 153cm絲

認真，可唔可以巢到條友出黎

應該點都同個9A有關

屌 咪係
坐完長途少少之後條頸會勁唔舒服
新呢種又唔好坐 d櫈又有陣好難聞既味

978 673應該好易有

新巴城巴個隻舒唔舒服

未坐過

因為設計嗰班好矮

我相信高過150嘅人都唔會坐得舒服

佢地有d似狗巴2010年以前的桃紅色玫瑰花紋個隻

成撚日坐到條腰曲左落去 C

180既頂住對腳問候緊設計師伯母了....

俾完錢好落車啦，霸住個位做乜

頭枕其實係要枕條頸先舒服
宜家咁既設計係做到
但最唔合人體工學係佢腰位
屌你凹落去點坐

仆你個街
十歲以上點坐呀???

係身高180的話，隻腳應該要摺起先坐得到
Leg room

講左我心入面個句

個枕都算
條腰個位先

男正常體型已經坐得闊過一個位

坐入面好慘比人迫，如果係大汗肥佬就和味

d 位好窄
我質疑究竟幾多%人坐落去個膊頭唔會突出黎
飛機黎講國泰隻777 10 abreast cheap極都有17.5寸

就黎冬天,d人着埋厚衫又要開始同人膊頭磨膊頭嘅日子

已經咁多年黎最好架啦
當年堆3+2....

以前d人細粒d
巴士凳應該要睇埋ergonomics
唔係嘅話彎住條腰坐會坐到脊柱側彎

以前果d坐兩個半人既3座位

佢low back個位凹咗落去呢個設計真係好on9
次次落車都勁辛苦

紅色我覺得勁好坐

其實點解唔用返熱狗嗰隻設計

呢個閪設計根本矮中高人都唔會坐得舒服

樓主你完全講出咗我既心聲！！
我次次搭完車都會頸痛腰痛，條腰都話可以自己挺直轉下姿勢忍下
條頸真係點擺都唔舒服，落車就覺得條頸好似chok親咁
搞到我三日唔埋兩日就要查止痛膏
好想綁住個設計師係座位要佢搭足一日車

利申：160cm高

新城果D唔知點解明明唔係新車都硬係有陣臭味 仲衰過九巴

我覺得呢隻未算最閪...紅色公仔櫈既某一款真係...